班狗真係癲撚左

頭先中信位射完催淚彈
之後仲要射上統一橋
仲要見人就打，下下打頭